V囝唱梨泰院Class OST ‘Sweet Night'

典解要唱英文==

因為歌名係英文

垃圾

呢次夾硬咗dd

我以為係你個30day song challenge…

你唔識野就收嗲啦

認同呢位會員說法

唔怪得你琴日走人

=.=落左街買野食阿